# ЗАДАНИЕ

Есть массив объектов, которые имеют поля id и parent, через которые их можно связать в дерево и некоторые произвольные поля.  
  
**Нужно написать класс**, который принимает в конструктор массив этих объектов и реализует 4 метода:  
- **getAll()** - должен возвращать изначальный массив элементов;  
- **getItem(id)** - принимает id элемента и возвращает сам объект элемента;  
- **getChildren(id)** - принимает id элемента и возвращает массив элементов, являющихся дочерними для того элемента, чей id получен в аргументе. Если у элемента нет дочерних, то должен возвращаться пустой массив;  
- **getAllParents(id)** - принимает id элемента и возвращает массив из цепочки родительских элементов,  начиная от самого элемента, чей id был передан в аргументе и до корневого элемента,  т.е. должен получиться путь элемента наверх дерева через цепочку родителей к корню дерева. Порядок элементов важен!  
  
**Требования:** максимальное быстродействие, следовательно, минимальное количество обходов массива при операциях, в идеале, прямой доступ к элементам без поиска их в массиве.  
  
### Исходные данные

    class TreeStore:  
    	pass  
    
    items = [  
    	{"id": 1, "parent": "root"},  
    	{"id": 2, "parent": 1, "type": "test"},  
    	{"id": 3, "parent": 1, "type": "test"},  
    	{"id": 4, "parent": 2, "type": "test"},  
    	{"id": 5, "parent": 2, "type": "test"},  
    	{"id": 6, "parent": 2, "type": "test"},  
    	{"id": 7, "parent": 4, "type": None},  
    	{"id": 8, "parent": 4, "type": None}  
    	]  
    ts = TreeStore(items) 

 
**Tests [Done!]**
 ![Done](https://gitlab.com/lacosteque/test_cases/-/raw/main/mstroy.tech/screenshots/done.png)
